有無人可以同我詳盡講下尋晚中環情況係點

目前元朗事件已經受到所有人關注，但我同時都好想了解翻尋晚中環嘅詳盡資料，目前只知道開左三十幾槍，同打中手足嘅頭，仲有無其他資料？
尋晚元朗同中環事件都一樣嚴重，兩面都係自己手足嘅抗爭，希望所有人都平安無事

光復香港
時代革命

實在搵唔到關於中環詳盡資料嘅post ，有無人可以同我講下